大渣哥宣布明天起暫停營業直到所有員工檢疫報告到手再決定何時營業

【對不起，聽晚震撼唔到了……】

我們兩日前才因應疫情，決定強推晚市外賣半價優惠，怎料剛剛收到消息，有一位曾於上星期二，7月7日來過「大渣哥茶記」的食客……剛確診了（個案編號1611）。

我們很驚訝，但又不驚訝，始終打開門做生意，每日食客以千計，有來過幫襯的食客人數非常多，現在疫情嚴峻，總有可能會發生這樣的事情。

但有幾點一定要表達：
（1）這位食客是7月7日來的，7月16日深夜我們才收到確診消息，其實他是何時惹病和何時發病的，抱歉，我們都不知道；
（2）我們的店員在疫情開始至今，都一直有做好防疫及消毒措施；
（3）收到消息，那食客有一位同桌食客，但同桌食客暫時沒有確診，亦有可能7月7日那食客來的時候，其實還沒有感染，這樣當時傳染到的機會就更低。
（4）7月7日或以後來過的食客，請大家跟我們一起保持鎮定，希望你們觀察著自己的身體有沒有變化，如有異樣，請即聯絡衞生防護中心及我們，熱線電話：2125 1111／2125 1122 (上午九時至晚上十時運作)。
（5）其實到呢一刻為止，衞生防護中心都係無聯絡過我哋嘅。

我們希望大家平安，但無論如何，即使已經是十日前的事情，我們都是採取非常謹慎態度，收到消息後立即行動，已經漏夜聯絡了史偉莎，明天一早開始，關門不做生意，即時做一次徹底深層的消毒及清潔，確保店鋪安全；另外，全店所有同事兩天內都會進行檢測，必須呈陰性才可以回到工作崗位。

至於我們何時才會再開門營業，完全不是重點，我們必理先做好清潔消毒及完成檢測，等所有店員的檢測結果都到手，確定安全，才再作決定，到時會盡快通知大家。

對不起，要大家擔心大渣哥，但這個事情總有可能會遇上的，我們頂得住！
「好人一生平安」，這次我要跟大家說之餘，也借此跟自己的同事打個氣！
祝大家都身體健康，平平安安🙏👍🏻

算係幾負責任.

雖然之前d野佢好撚煩

但重視員工健康方面佢已經好過我腦細

大渣哥：要感染就感染我，唔好感染我啲員工

Agger

算係好老闆啦！
好過9成上巿公司d仆街！
好撚過連登仔心目中上左神枱既Apple Tim

咁解左block未

前幾日推外賣仲長龍

多行不義必自斃，渣哥抵撚死

希望患者快啲好返

冇錯, 我老細正仆街黎

唔只員工
係成個社會

幾時輪到66雞煲

今次係要讚